有冇人突然間入唔到Facebook Account？

琴日突然俾人del咗ac

索性戒咗佢算